張可森將為人父 妻淚眼旁聽 向夫展示胎兒超聲波

47 名民主派被控「串謀顛覆」案，律政司覆核其中 11 人的獲准保釋的裁決，高等法院原訟法庭今日（6 日）開庭處理，但僅作出指示聆訊，押後至下周四（3月11日）及周六（3月13日）再訊。

中午約 12 時，庭內正進行黃碧雲、譚文豪、施德來及張可森 4 人的「指示聆訊」，張可森正懷孕的妻子到場旁聽。

張妻在公眾席不斷拭淚，一度向身處被告欄中丈夫，展示一張胎兒超聲波照片。

總裁判官、國安法指定法官蘇惠德周四（4 日）原本批准包括張可森在內的 15 人保釋，律政司隨即提覆核，眾人續還押。昨日律政司突撤銷楊雪盈、呂智恆、林景楠及劉偉聰覆核，4 人獲釋。

其餘 11 人今天會分批在高等法院出席聆訊，高院法院另一國安法指定法官杜麗冰已表明，儘管要押後聆訊讓律政司準備文件，但不會批出臨時保釋。

Source: 立場

點解要受呢d苦 張太呢幾日係點頂
諗到都覺得心痛

有無辦法幫下張太

撐住呀。 一定無事，會出返黎。

唉 ! 好心痛

咁搞法實產前抑鬱

推

諗起之前還押既消防員手足
佢太太又係有左 結果真係產前抑鬱
好擔心張太

搵個手足做住acting老公先

你老婆就俾人屌緊
幾時去死呀死差佬

唔好理啲撩交嗌嘅人

真係屌都費事
大家關心番手足同家屬啦

又要驚又要搞屎棍
肥佬黎黃痴瘋有冇喊苦喊忽呀
on9

你老母生著你呢條弱智仔都未喊苦喊忽啦

又block一隻5毛雜種狗